點睇偉哥投資手扎？

點睇果個所謂偉哥？見佢推果d 全部細價股成交又小既股

勁撚到仆街
基本上長期mon實佢買乜就跟乜就有賺
今期係2119

肯ao價跟又要賺錢

代表作1132 蝕到佢班blog 友hihi 咁

2119越升越有
信者得救

笑左

中佬集友營

佢隻隻股都係咁，炒完回落就收得皮，年中hi 唔小人

佢啲股，呢個市要好坐得先有回報
旺市時會有偉哥效應
佢話買咗隨時升1成

係玩過佢d買入投反對票
都贏到小小

呢單我有睇開
如果你喺第一次派息之前跟既話係真係賺一個double咁濟
剩係派息都派左8成幾

但最智障既係
派哂息之後佢仲繼續叫人入
咁就伏撚左啦
唔貪心既喺佢派兩次息後收手既就賺幾多
由一開頭開始跟足既都蝕唔死
但派完息先跟嗰班

玩到太高深 我覺得普通人唔需要咁

當年車手的投資網站其中一個大佬黎，最記得個陣佢睇完494盤數話隻嘢好唔掂，之後狂買put option，點知隻股票一路升唔停，佢就一路繼續put，應該輸唔少，當挾爆咗佢之後隻494就一直仆到而家，所以佢分析既嘢未必錯，但唔不一定即時反映出來

睇來你年紀都唔細

我捷榮是冠軍

1765又中

要學佢本大跟足哂先有肉食，中同唔中大約7:3